[行動post] 香城Online 天馬行動 5.1

香城Online 天馬行動 5.1

面對社會不公義，就算被極權打壓，就算手足背上一個又一個罪名，香港人依然無畏無懼誓死守護自己嘅家園。

五月一日意義重大，承繼住香港人對五大訴求嘅理想同堅持。 係呢一日，香城Online將會聯同香港人將會重奪抗爭主導大權，奮勇抗戰到底。

This Time...
We Will Be FASTER!
We Will Be STRONGER!

春暖花開 萬物叢生
草木皆兵 百花齊放
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推行動post呀

加密真係冇乜意思
5毛同狗大把ac去睇
咁樣反而令冇ac嘅手足miss咗啲嘢
不完美 可改善

push 呀

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

出返黎啦手足

推呀 熱門咁多垃圾post 推行動post

推爆佢 自推十連勝 1/10

2/10 自推 衝呀！

3/10 手足推post啦！

4/10 自推

5/10 自推

6/10 推呀

7/10 gogogo

8/10 有冇手足幫手推

9/10 推呀

10/10

推呀 推呀！ 行動post 無人推 熱門成堆垃圾post

推推推 努力推

我唔想再見到羅志祥做熱門

行動post丫

Push

Pushhhhhh

行動post推

香城Online終於回歸

幾時到SUCK?

難得有行動post, 唔好再比膠post上熱門

p牌推唔到

推！

推